請問吔屎啦你既標準英語應該點講????

張學友.jpg

ok 毒撚開post冇人理

Yards Larry

Shit ! You should eat!